梁天琦:懇請不要被仇恨支配自己

我知大家好好憤怒，好無助
充滿無力感
但希望咁多連登巴絲保持理性，將怒氣發泄係黑警、政府到
唔好輕信流料！
記住，Fake news係絕不可取！